\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Troika}
\index[in]{Troika}
\index[in]{Stiebt vom Kasbek}
\index[vw]{Fahrtenlieder!Troika}
\index[vw]{Fahrtenlieder!Stiebt vom Kasbek}
\index[vw]{"Ostliche Lieder!Troika}
\index[vw]{"Ostliche Lieder!Stiebt vom Kasbek}

\begin{tabbing}
1. \=Stiebt von Kasbek \=kalt der Schnee, \=tausend Dia\=manten\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
1. Stiebt von Kasbek kalt der Schnee, tausend Diamanten\\

wirbeln auf den \=Wintersee, \=den vom Eis ge\=bannten.\kill
\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
wirbeln auf den Wintersee, den vom Eis gebannten.\\ \\

Ref.: \=Hei Tscherkesse! \=Sei nicht faul, \=lass die Troika \=jagen,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf a\\
Ref.: Hei Tscherkesse! Sei nicht faul, lass die Troika jagen,\\

\ \ \ \ \ \ \ \=unterm \=bleichen Steppen\=monde \=fern die \=W"olfe \=klagen.\kill
\>\bf d\>\bf g\>\bf d\>\bf g\>\bf A\>\bf d\\
\ \ \ \ \ \ \ unterm bleichen Steppenmonde fern die W"olfe klagen.\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Ukaw\=kas\=kisch\=gor!\kill
\>\bf F\>\bf g\>\bf A\>\bf d\\
\ \ \ \ \ \ \ Ukawkaskischgor!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Wildes Lied und \=Peitschenpfiff, \=das Gebell der \=Meute,\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
2. Wildes Lied und Peitschenpfiff, das Gebell der Meute,\\

Schlittenkufen \=scharfer Schliff, \=Flintenknall und \=Beute.\kill
\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
Schlittenkufen scharfer Schliff, Flintenknall und Beute.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Von den M"aulern \=flockt der Schaum, \=und die Rosse \=dampfen,\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
3. Von den M"aulern flockt der Schaum, und die Rosse dampfen,\\

hei"ses Blutes \=wilder Traum \=zu der Hufe \=stampfen.\kill
\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
hei"ses Blutes wilder Traum zu der Hufe stampfen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Tschui! So rast vor\=bei die Fahrt, \=Schlitten, Mann und \=Pferde.\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
4. Tschui! So rast vorbei die Fahrt, Schlitten, Mann und Pferde.\\

Hunde, Peitschen-, \=Flintenknall, \=bis zum Rand der \=Erde.\kill
\>\bf F\>\bf A\>\bf d\\
Hunde, Peitschen-, Flintenknall, bis zum Rand der Erde.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: turi (Kurt Kremers), 1976\\
GB: 220 LB: 296 SA: 199 TS: 486 TD:\checkmark
\end{angaben}
